譚仔淨係一樣野就顯示到佢既on9

拎杯水都要落單

樓主淨係一樣野就顯示到佢既on9拎杯水都開po

有單有據有拖冇欠，大把餐廳講完轉頭唔記得左

樓上on9到明知樓主弱智都要回應佢